<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>ERP4FOOD</title>
    <link>https://documentation.github.io/</link>
    <description>Recent content on ERP4FOOD</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 20 Feb 2023 17:46:00 +0300</lastBuildDate><atom:link href="https://documentation.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title></title>
      <link>https://documentation.github.io/commoninformation/contractor/contractor/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://documentation.github.io/commoninformation/contractor/contractor/</guid>
      <description>Контрагенты Справочник &amp;ldquo;Контрагенты&amp;rdquo; содержит информацию обо всех клиентах компании.
Элементы справочника могут быть заполнены вручную или загружены по ИНН или наименованию (если подключена интернет поддержка и установлен признак &amp;ldquo;Автоматически проверять контрагентов по ЕГРН&amp;rdquo;).
Вкладка &amp;ldquo;Основное&amp;rdquo;
Наименование Поставщик/покупатель/перевозчик (можно выбрать несколько) Код (заполняется автоматически) Основной банковский счет Дополнительная информация Вкладка &amp;ldquo;Юридические данные&amp;rdquo;
Юр. лицо/ИП/Физ. лицо Полное наименование ИНН КПП Код по ОКПО Регистрация - указывается страна регистрации контрагента ОГРН Вкладка &amp;ldquo;Планирование&amp;rdquo;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://documentation.github.io/commoninformation/deliverypoint/deliverypoint/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://documentation.github.io/commoninformation/deliverypoint/deliverypoint/</guid>
      <description>Точки доставки В справочнике &amp;ldquo;Точки доставки&amp;rdquo; указываются торговые точки клиента, до которых будет осуществляться доставка.
Вкладка &amp;ldquo;Основное&amp;rdquo;
Наименование Дополнительная информация Контрагент Регион КПП Менеджер Контактная информация (адрес и телефон) Вкладка &amp;ldquo;Логистика&amp;rdquo;
Группа планирования отгрузки Склад отгрузки Волна отгрузки Уточнения по отгрузке (можно уточнять склад отгрузки для товарной категории) Вкладка &amp;ldquo;Доставка&amp;rdquo;
Зона доставки
Тип доставки
Самовывоз Доставка сторонней транспортной компанией Доставка нашей транспортной компанией Длительность доставки в днях
График доставки
Уточнения по доставке (можно уточнять дни доставки для товарной категории)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://documentation.github.io/commoninformation/department/department/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://documentation.github.io/commoninformation/department/department/</guid>
      <description>Подразделения Справочник &amp;ldquo;Подразделения&amp;rdquo; предназначен для хранения списков подразделений.
Наименование Родитель - группа подразделений График работы Обособленное подразделение Если у подразделения установлен признак обособленности, то в карточке подразделения отображается вкладка &amp;ldquo;Информация&amp;rdquo; и доступны к заполнению реквизиты, которые указываются в печатных формах для грузоотправителя.
Вкладка &amp;ldquo;Информация&amp;rdquo;
Основной банковский счет &amp;ldquo;Юридические данные&amp;rdquo;
Наименования: сокращенное, международное, полное ИНН КПП ОГРН ОКПО Код ОКВЭД &amp;ldquo;Контактная информация&amp;rdquo;
Адрес Телефон Электронная почта Фактический адрес Юридический адрес </description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://documentation.github.io/commoninformation/documentsofindividuals/documentsofindividuals/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://documentation.github.io/commoninformation/documentsofindividuals/documentsofindividuals/</guid>
      <description>Документы физических лиц Документы физических лиц создаются из карточки физического лица, это могут быть доверенности, паспорта, водительские удостоверения или иные документы. Виды документов задаются в справочнике &amp;ldquo;Виды документов физических лиц&amp;rdquo;. В системе есть предопределенные виды: Водительское удостоверение, Доверенность, Паспорт гражданина РФ.
Виды документов физических лиц задаются справочнике, который расположен в разделе &amp;ldquo;Нормативно справочная информация&amp;rdquo; - &amp;ldquo;Компания&amp;rdquo;
Предопределенные виды документов физических лиц:
При создании вида физических лиц указываются:
Наименование Код ПФР Документы физических лиц создаются в карточке физического лица по гиперссылке Документы:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://documentation.github.io/commoninformation/holding/holding/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://documentation.github.io/commoninformation/holding/holding/</guid>
      <description>Холдинги Справочник &amp;ldquo;Холдинги&amp;rdquo; содержит информацию о крупных компаниях, которые имеют несколько дочерних компаний, и предназначен для хранения иерархии партнеров. Подробная информация о дочерних компаниях холдинга указывается в справочнике &amp;ldquo;Контрагенты&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://documentation.github.io/commoninformation/kindofnomenclature/kindofnomenclature/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://documentation.github.io/commoninformation/kindofnomenclature/kindofnomenclature/</guid>
      <description>Виды номенклатуры Справочник &amp;ldquo;Виды номенклатуры&amp;rdquo; предназначен для группировки продаваемых товаров по ассортименту. Виды номенклатуры объединяют номенклатуру по общим признакам учета, таким как учет по характеристикам и сериям.
Вкладка &amp;ldquo;Основное&amp;rdquo;
Группа видов номенклатуры Наименование Использование характеристик : индивидуальные для номенклатуры, общие для вида номенклатуры Использование серий Вариант нумерации серий: по номенклатуре в пределах дня, по номенклатуре в пределах года Использование упаковок: индивидуальный набор, общий набор Единица хранения Вкладка &amp;ldquo;Производство&amp;rdquo;
Участие в балансе жира и белка Тип: пакет, прочее, сырье и материалы Тип воспроизводства: производство, покупка Сырьевая статья затрат Гиперссылка на Виды анализов качественных показателей - доступна, если включен учет по сериям - определяет набор видов анализов, выполняемых по данному виду номенклатуры Вкладка &amp;ldquo;Шаблоны&amp;rdquo;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
